(軍火)留意到連登仔係某個時候都幾信黑警講野

次次黑警話搵到軍火，
都唔比人屌狗嫁禍，
狗話搵到咩就係咩，
唔係就係割

然後個post就會變成，
係咪割 vs d狗又屈人

咁當然而家呢刻唔會有人知係真係軍火斷正，定被狗插贓嫁禍，根據我地兩種應對，會有四個可能性。

1. 手足真係有軍火被斷正，而我地信黑警真係冇嫁禍

2. 手足真係有軍火被斷正，但我地老屈係黑警插贓

3. 手足冇軍火，但我地錯信黑警既插贓

4. 手足冇軍火，而我地認為係黑警老屈

----------------------------------------------------------------------

每次有人被拉有軍火，
認為一定要接受真係有軍火既，
都係以：擴大使用軍火接受程度同防止日後使用會被捉鬼為論點，
但事實上話係d狗嫁禍，唔代表唔接受手足可以有軍火，亦唔代表日後見到有手足拎槍會捉佢鬼。

其實只要表明：就算第時真係有人開槍都唔會割、唔會捉鬼，
屌狗插贓呢樣野，
唔理佢地有冇都好插贓都好，
都係冇損失。

我希望以後係軍火新聞post入面大家會留呢句：
可以射死d狗緊係好，不過我懷疑係d狗插贓

呢句野應該可以係以上四個情景下都拎到最佳效果

終於有理性分析

Agger,幾時開始狗講咩我地都要硬食?
係真嘅都唔會割,但都要prove到係真先得架

其他時間明明冇人信狗，
但次次一有軍火庫，
個個信到d狗十足。

捉軍火唔著避彈衣
一係有人想狗死
一係就係一開始就知無軍火

又有道理

推

突破瞎點

心水清

見到啲人爭住認 再屌人割席

次次有呢d都會有心彈出黎認左先，話支持手足唔割，唔明佢地有咩居心。如果我係手足又真係藏左武器，我先唔會介意有人spin去插贓嫁禍，有咩所謂。

可以射死d狗緊係好，不過我懷疑係d狗插贓

通常都係嗰班係唔係當手足condom嗰班講

記唔記得黑警好鍾意扮被搶槍

點解被狗咬一定係手足先
鄉黑都可以被狗咬
而家作風係連fc都唔洗
唔知頭唔知路就手足手足
如果係黑幫私藏軍火成班就炒晒車

當然你地唔信點講都唔會信, 可以話老屈手足係鄉黑都得

唔咀形fake news 就信到十足十

辛苦手足

咪係，唔通黑警話施恒睇cp你又信咩

可以射死狗緊係好，不過懷疑係狗插贓

你到底有冇睇樓主講乜？

一早block咗

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )

有道理

每次都係發現軍火，然後黑警破案立功，又唔見有軍火應用案件

Push

唔洗理佢 五毛黎 我好早已經block左

撻依句嘅好扮黃鬥黃

Push
其實連登一早就俾五毛入侵左
好多引戰on9回覆

唔增加多d你地恐襲理由

佢又可以點以反恐之名 屈經費

上到庭審左判左先再講啦

popo 家陣係判官？

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

你肯定爭住出來幫手足認罪果班一定係黃既?連登有好多會員係做狗同狗既家人

唔推對唔住鄉親父老

明知班畜牲老屈最撚叻，一直唔明爭住叫人認果班係咩心態

其實係啲人不願接受現實手足因軍火被捕 就如親人比車撞死一樣 難以接受先咁講